唔好再搞罷工 好撚失敗

屌你老母 我今日罷工 見到地鐵成車人返工 真係哂9氣

屌你老母 見到有條友仲跳閘 即刻去屌醒佢
我話你應該做既係罷工唔係跳閘呀屌你老母

原來成間公司都無人罷 又被人過左一棟

推

香港搞罷工根本唔掂
勁難先聚到一日係叫多少少人
重要機構如機管局自己行業搞罷工好似仲有效

直頭係唔店啦 唉 返到去又要被人清算

認同
d人都只會扮睇唔到文宣同罷工post搵藉口唔罷

利申：罷左 俾某連登仔屌返轉頭

罷了 但成效低

認同

個運動持續左3個幾月
唔少人都已經麻目啦
你仲點叫佢地去罷工

罷咗都唔洗覺得被過一棟，聽日開party今日有好多嘢要準備，蛋糕酒水等等

利申：請了病假

宣傳不足姐
連我d深黃同事都冇罷

罷ed！
不過愈罷就愈少人都正常，
射波射得密都會擔心老細點諗。

香港咁樣，仲邊有心情返，
返唔到都好正常。

根本香港人係唔會罷工,就算會上前線都未必肯罷工

下，有人知罷工咩？根本無人知

老細心諗 你遲下唔洗返

宣傳不足

無得賴
三罷講咗好多日
但個個諗住中學生罷課就算
都唔想再射份工會無咗

真....

個個咁驚無左份工

香港都無啦 仲掛住份工 奴性重

我職都辭埋
有冇人肯起碼罷下工陪下我

生活艱難，唔返工邊有飯開？

612基金又唔批糧食資助，唔返工真係食屎都似

外國罷到工，係因為人地有強大既工會去組織

香港既情況係工會會長都炒9你，都冇人敢出聲

香港搞準時收工，不OT運動就得

罷工宣布失敗

未必關宣傳不足事
深黃都唔係個個咁容易罷
有d公司腦細去到某d敏感日子(如呢d宣傳多日既罷工日)連請病假都會屌你
大佬深黃姐, 唔係個個想鑿住係額頭俾人知

罷左
當今日休息一下, 聽日有野做

我之前每一次都罷足
罷完出到黎去添馬集個會就完

要知道每罷一次都係成本，係會連工都無埋
未夠共識，無把握有十萬人以上就唔好隨便搞

以香港人習性，要有手足清楚比黑警活活打死先至做到，係好冷血，但係事實黎

十萬人都無用

香港人可以去食煙 可以去擋彈 可以200萬人上街
唯獨係做唔到200萬人罷工
其實只要罷夠一個禮拜工 效果好過乜鬼野罷買 罷食
冇人返工係公司損失多過自己損失

根本好多人都唔知 同埋根本都無鋪排過

點解8月5罷工咁成功係因為鋪排左成星期 仲要8月5早幾日都無咩活動搞過

上次9月中定頭果次罷工 話連續罷兩日...諗下都知實行唔到

今日呢個又係 尋日先一堆人出完去 又咁多人拉左 你覺得仲會有人放焦點係今日罷工咩...

如果有心罷既 一個月鋪排一次大罷就夠啦

大家仲係唔肯接受連登係小眾論壇

哂尻氣

其實8.5個次係好撚成功

難聽的講句
就算有人死左
香港人都唔會罷到工

香港工運已經收左皮好耐，早幾年貨櫃碼頭工人單野有少少轉機，轉個頭就比販民收割左了

幫手推推行動po啦

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

又賴宣傳不足？！

果次有民陣吹大雞，今次連連登都係得好少人去宣傳

而且罷一日都冇咩用

根本就係得返小數人係度圍爐

宣傳不足...我都係琴日先知...
利申: 罷緊

民陣今次死左去邊

無用又搞？！

搞來都無人響應

唔返工邊度搵錢嚟養班義士吖

現代社會唔興主動罷工, 況且白色恐怖嚴重, 如果被罷工, 至少起碼有個理由比打工仔。同埋, 有人工出丫屌你

所以我鼓勵全民就業....

你意思係唔鍾意廢青游手好閒？

唔係想撥冷水
今時今日無工會組織唔好諗住成功大規模罷工
慳返D 力水啦